<resources>
    <string name="app_name">TextAdventure</string>
    <string name="continue_game">Продолжить</string>
    <string name="create_person">Создать свой персонаж</string>
    <string name="new_game">Новая игра</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="start_game">Начать игру</string>
    <string name="release">Простите, данная игра находится в разработке</string>
    <string name="no_save">У вас нет сохраненной игры</string>
    <string name="yes_save">Есть сохраненная игра</string>
    <string-array name="array_books">
        <item>Ужасы музея</item>
        <item>Скоро</item>
        <item>Скоро</item>
    </string-array>


    <string-array name="array_beginning">
        <item>В этом приключении все, как в книгах-играх, но с одним отличием: в нем нет случайности. Выживете вы или умрете — зависит от Ваших решений, а не от броска кубика.</item>
        <item>Чтобы начать свое приключение, просто выберите персонажа из списка. Каждый персонаж обладает уникальным набором умений, которые определяют доступные для вас варианты.</item>
        <item>У выбранного вами персонажа будут Умения, Здоровье и Имущество.</item>
        <item>Здоровье уменьшается каждый раз при ранении. Если оно упало до нуля, значит вы погибли, и приключение окончено. Вы сможете восстановить ваше Здоровье во время путешествия, но единиц Здоровья никогда не может быть больше, чем при старте.</item>
        <item>Ваше имущество не может быть больше восьми предметов. Если вы нашли нужную вещь, а места больше нет, придется что-то выбросить. Найденное имущество записываются в слоты инвентаря на Листе персонажа.</item>
        <item>Отнеситесь серьезно к выбору умений. Они дают вам особые преимущества и позволяют принимать те или иные решения в течение путешествия. Оказавшись в ситуации, где можно применить более одного умения, вы вольны выбрать любое из них.</item>
        <item>Вот и все, что вам необходимо знать. Судьба сюжета в ваших руках!</item>
    </string-array>
</resources>
